其實payday3究竟會唔會出？

dlc出極都有人買點解要出3

咁即係唔會出？

出完之後一頭半個月就出一次DLC,間唔中又出新槍,配件嗰啲俾你買/課
再到一年後出個GOTY,等你班蛋散買完就出一大堆新關同改版面嗰D,等你唔買基本上玩唔到/過唔到

payday2真係抵玩

快啲出3

咁q多dlc真係趕客